有大灣區「香港一定發達」 林奮強2,768萬沽聚豪天下

林奮強是出名的樓市大好友，在2018年時曾在公開場合說過，發展大灣區之後「香港一定發達」，又指，香港醫療問題、土地及房屋供應的短缺問題令香港年輕人變得悲觀，狹窄的生活空間使不少年輕人渴望移民，他當時聲言，如果5年內「三項策略上都改變唔到，我都會移民」。

犯國安法，拉得